[熱刺復仇戰/黑警死全家] 曼城球迷吹水區 145

2018/19 英超冠軍

創造歷史曼城傳奇

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

D_Silva

辛尼:p

Coaches
Pep Guardiola 🇪🇸
Carles Planchart 🇪🇸
Lorenzo Buenaventura 🇪🇸
Mikel Arteta 🇪🇸
Rodolfo Borrell 🇪🇸
Xabi Mancisidor 🇪🇸
Manel Estiarte 🇪🇸
Brian Kidd 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

Players
1 Claudio Bravo 🇨🇱
31 Ederson Moraes 🇧🇷
32 Daniel Grimshaw 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
49 Arijanet Muric 🇽🇰

2 Kyle Walker 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
3 Danilo 🇧🇷
4 Vincent Kompany(C) 🇧🇪
5 John Stones 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
14 Aymeric Laporte 🇫🇷
15 Eliaquim Mangala 🇫🇷
22 Benjamin Mendy 🇫🇷
30 Nicolás Otamendi 🇦🇷
34 Philippe Sandler 🇳🇱

8 Ilkay Gündogan 🇩🇪
17 Kevin De Bruyne 🇧🇪
18 Fabian Delph 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
20 Bernardo Silva 🇵🇹
21 David Silva 🇪🇸
25 Fernandinho 🇧🇷
35 Oleksandr Zinchenko 🇺🇦
47 Phil Foden 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

7 Raheem Sterling 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
10 Sergio Agüero 🇦🇷
19 Leroy Sané 🇩🇪
26 Riyad Mahrez 🇩🇿
33 Gabriel Jesus 🇧🇷
74 Luke Bolton 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

同場加映

留名

今年我係隊長 請各手足叫我做 大隊長

On9仔

叫聲大隊長嚟聽先

上個post直飛1001

大袋長

有鄉音呀？ 讀正啲啦

上個po點解牙路搶到1002

我要食熱狗

隔離利迷合力整左封公開信上reddit, 置頂左同幾多討論，如果有熱心巴打睇下封信對你地球會岩唔岩用可以隨便攞去改黎用

新帖留名

Mangala:A new chapter in my career began 5 years ago upon my arrival at Manchester City FC. These last years I have grown enormously as a player and a man.

I hold a lot of fond memories from my time at City - notably all titles and the Champions league semi final. A special thought to all great people I met.

I would like to thank my teammates with whom I have always maintained very good relations, thanks to the staff, coaches and all the staff’s members for their support on a daily basis.

Good luck!!!!!!!

Thanks to Manchester City for helping and supporting me this last year during my recovery and finally thanks to all the fans for your constant support even in the most difficult moments 🙌🏿 #CMONCITY and all the best for this season 👊🏿 #Mango

見習鏝狗lm

幫手簽個啦

有無人一陣睇利狗對私家車

睇下得唔得閒

私家車post啲人吹到隊野同鏝脷同level

痢

輸比歐霸隊

美國仔勁到

猁狗比軌禁屌

私家車頭四球:
Last:

其實美國仔幾Fit

軌尋晚幾勁

正選出番kante pulisic就夠踢

柏度尋晚好似返生咁

香港加油

文加拉終於走

明明身型咁好但係

阿古路有新女

呢個好似好耐之前

大家點睇沙士？

黑鬼

原來開咗新post

猁傷埋Adrian

神秘力量

唔洗還呀

0:40
ready to go cancelo~~~

Leroy Sane will have knee surgery in Austria over the weekend, after choosing to see the doctor that looks after the German National Team.

It is understood that Sané will be treated by Dr. Fink - who also performs major surgery on behalf of Bayern Munich.

Bayern Munich will decide whether to pursue Leroy Sane this summer after his surgery this weekend. (SPORT)

死心不息

原來老闆都是拉打fans

Fight 'Til The End 好好睇

未睇
同amazon 上年果套有無得比

我反而all or nothing未睇晒

好睇喎

邊到睇

官 youtube

得13分鐘

yes 打J 短片
仲有好多集

今日出咗第一集

有冇中文字幕

啱啱升中三

歐聯個part睇到好心痛

睇住丁力offside果球 真係想jump

lm

今晚還債

我要食熱狗！

頭5分鐘講對熱 真係sad到仆街

今晚輸到仆街

你睇=輸

你咪睇

屌你

去左添馬艦
巧簡動巧多人反暴力救香港😭

今晚睇撚硬 睇下垃圾鏝點輸

真

去咗集會收錢

今晚All in 我熱

阿狗借果隻8號仔幾撚勁

今屆個英超章係膠章

上個星期冇睇
今晚都唔睇了
留力聽日出港島屌柒黃絲廢青

今晚清熱酷

Ching sick ball

收到柯打聽日要扮黃屍
爽

The team to kick-off our home campaign!

XI | Ederson, Walker, Otamendi, Laporte, Zinchenko, Rodrigo, Gundogan, De Bruyne (C), Sterling, Bernardo, Aguero

Subs | Bravo, Jesus, Silva, Fernandinho, Mahrez, Cancelo, Foden

取消佬呢喂

已取消

中路好似有d弱 根feel到累事

乖
你訓喇好唔好？

我石又傷

今晚冇人睇

你地而家邊度搵ACE LINK

白文會唔會爆

今晚睇住黎食

比人睇住食啦

有傾個心定哂

中場根爆先
跟住mandy又會唔夠高爭頂

打熱狗都冇人睇

比拳皇禁住頂入

佢地真係好團結

[url]有冇link?[/url]

輸了

我信根都打返正常水準

有冇人有手機lin

你咪睇啦

想要電腦link

要抵抗你個黑氣石

石頭又傷

電腦lin都求 跛左牙？ 垃圾新人

開波

平時唔用link睇唔識牙

新人懂不懂規矩

今晚應該叫係最強陣

唔訓隊長

丁力

獲加

壓到對面傳唔到波

冇人睇

丁力咁快2次越位

有無高清link

笑撚死 大戰都冇人睇

好似食咗春藥咁

Walker

any link

我快撚到

丁力射波依家好似冇乜力咁

最近食左咩藥啊！

有根道簡就唔係最強啦

光頭自動有加乘

諗下佢以前就覺得算係咁

熱狗好勁

MMA

攬到咁又冇

Walker fit 到

Mma基本啦

屌你老母mma都唔洗睇var

Mma

又MMA

Var=幫對面

咁都無12m

var?

差一步

var是笑話

又打mma

鎖頸都無事

now係咁認錯真高做唔訓

唔好話，佢兩個個另一半都可能搞錯

Now真心好垃圾

真高點會認到佢另一半多到咁

係咪唔會吹熱狗foul

求link

牙路好廢

咁樣都唔foul

Kdb

有var照唔吹碼

咁都唔foul 差d一個反擊比人收皮

奧利華針鳩我地？

作客哨

隱咗形

信耶穌了

痴撚線 唔訓 教材式

丁頭鎚

隻施素鳩咁樣哂左個反擊

丁

唔訓真係癲撚到

Kdb靚撚到

燈撚到

痴撚線

唔瞓個cross

唔訓靚撚到....

唔訓加丁

唔訓返嚟了

無知一問 點解叫做唔訓

傳又靚,頂又靚

呢d波真係得唔訓先會出到

屌其實佢會唔會想傳比阿路

靚到我起立拍手

Goallllllll

kdb痴線

又係輸比林美拉

屌

對面靚

廢龍呢下真係

Diu

下 咁樣一個地波就入左..

對親熱都係輸呢d on9波 痴撚線

廢龍企太出定冇人迫

企錯位

企唔啱位？

企得太出?

好on9...

企位有啲問題

2樣都係

on9龍門 前面入多多都唔夠失

1射1中

cs

對親熱都係事on9波 痴撚線
歐聯又係咁

輕鬆到

又無cs

都唔完全關哂廢龍事 比人禁區頂中路帶順黎射.....

岩岩林美拉一拎完波 冇人遮 拿仔又焗住包king
廢龍又企太出

次次對熱有優勢好快就輸返

屌下場是咪要出馬水

Bwa打中路啦屌

冇人提真高有鬼

輕敵 點會心臟地帶比人推順黎射 仲要冇人迫冇人擋

馬水今季勁喎

丁力booked

上場motm 全部入波都關佢事喎

黃姐有咩問題

開始亂亂地

真

鳩踢了

頭寒了

牙路未有態就雪下先啦

到底我地有幾多比人1射1中既記錄

新人報到

真 出耶穌 上場都唔錯

耶穌明明打得幾好

b華今日都冇咩表現

出取消睇下啦

白文其實去其他big6都值得一個正選

歡迎 不過自貼先

辛真高條垃圾

又係唔訓 牙路

打中路頂走根叔啦
之後換返馬水入黎

呀路

上面成班燈撚到仆街

唔訓

唔訓真係痴撚線

我錯了

又係教材式

唔訓癲到

又係靠我

2助攻

救命 又係kdb

滿血嘅唔訓真係好屈機

唔訓差d 傳會好d

健康既唔訓

咁輕易

燈撚到唔訓2a

唔訓滿血復活

牙路

kdb真係痴撚線

唔訓今日咁醒

唔訓有訓

唔訓唔可以太fit
一fit就會抖幾個月

下次燈邊個？

隊長啲助攻好好J

你睇我鏝都要輸幾個月

燈緊你啦班友

根叔廢到 死廢佬

keb 傳啦

呢球無腳影捉...

洛水好似唔撚識入波

即刻燈死kdb

阿當莊臣

輸一球廢龍

根叔先係 散步

即刻燈到唔訓飛機

廢龍都係

其實rodri真心好好

bony

垃圾華廢撚到

Gun叔垃撚圾
唔信燈到佢

燈佢唔搞細路女搞阿婆

孫繼海

Jesus navas

點解叫唔訓？

耶蘇一世

泥格度

上季回春了

卡巴死光頭佬 唔識入波 廢到

可以慘考返連登會員迪布尼開嘅post

拿斯尼 拿斯達錫

Joe Hart

拿斯利 好掛住佢 佢係咪仲自由身緊

Gel頭叫咩名??
唔記得左

冼佳亞 夏格維斯

咪係隊長度囉仲話掛住佢

洛列圖

唔係停左一排咩 原來踢番

俾公司調教緊

唔訓差d 3a
根叔好廢

根

最撚水貨係咪i仔

得唔瞓，得天下

差d燈到根叔

青訓算啦

Kdb差d 3 assist

斜過斜恩

I仔真係

蘿莉水唔水

i仔唔係青訓

水貨 孟加拉認第一 無人敢認第二

屌根叔呢d廢佬點會入到波

啱呀，個時成日一齊丁i仔
25m放走真心唔錯

根叔

肥根真係唔掂

仲記得果陣搵i仔同獌隻福狗比

有冇人記得古迪提
果時睇好佢會上到位
最後消失埋

覺唔覺落水同barry,,差唔多

廢撚到呢？

洛列圖？

佢第一場完去D哥斯達

之後無好過

啱宜家得啖笑
但想佢好，快啲離開李城

完封

Bony?

有得打

牙路腳頭真係重到痴線
冇助跑都可以抽得咁應

Bony都有過下代表作既

廢到嘔 蘿莉仲好過佢

真高

根叔完全凍結史達寧左路

b華

洛水係強化版

Bwa

I仔唔係伊恩拿祖？

bwa cls

費南度都未講嘢

B華撚狗

好似無人講Bony

B wa

Bony 都未出聲

有無人記得祖維迪

成個小白咁

好似果時買過黎？

去左英乙

好撚勁其實 不過傷到仆街

其實唔錯

B華神到

屌 唔係根就3:1半場
下半好踢好多

佢依家去咗邊？

死廢佬 b wa打佢個位仲好 換馬水出黎大爆發

咁真係唔係由細上到青年軍

法甲，摩納哥

唔明做咩唔出馬水

摩納哥

有冇記得瑞典仔

醉愛BWA

玻璃程度好似Mendy 咁

仲有謝洛美保定

都重係成日傷

垃圾都有人迷

夏格維斯

Rodri真係咁差咩

袓維迪喺當初費倫好撚勁

邊個話差

黑山美斯啊嘛

屌醒起仲有個Jack Rodwell

邊個！？

上季踢得10場 入2球

下下都叫洛水真心左

水華都叫左成季啦

查維加閪亞
屌 到底防中位可以有幾多件水貨

洛水係佢個名 同馬水一撚樣，未拎金球都係水

而家喺英冠，布力般

迪莊 巴利唔水啦

當年最強右閘馬干打過曼城

費蘭度最水

我講第一冠之後買果d
迪莊 巴利開國功臣啦算係

俾巴利強姦完三次個馬干啊嘛！

呢個情況去到費奴先有改善

lopes依家係邊踢緊

其實佢幾好 我最想睇取消佬出黎

啱啱去左西維爾

西維爾

De Jong同Barry 算勁啦
Rodwell
加西亞

根度簡不如返多蒙特算啦，舊將個個都歸哂隊啦

幾時出取消

唔小手禁咗正評

仲有個波圖黎嘅巴西人

仲有私家車名宿林伯特

我都想睇 但今場應該難d

好記得角大同泥格度第一季
係西維爾打包過黎
角大d傳中係自動導航比泥格度
btw 最記得角大13秒入熱狗波

大炒多三球咪岀

Fernando

真係有名你叫
廢撚到

角大威左大半季之後俾人踩到地底泥

第一季都ok
第二季先開始叫角大

角大又叫華一招

壞孩子袓爾巴頓

睇番慢鏡發覺其實唔係迪布出波靚
我見佢傳中好多時都無望就咁是但一腳
但係次次個點都有人接應到
咁証明左每一個球員對領隊架指令都執行到
迪布每次傳中，各自走到相應位置等波到

華一招係曼狗個華倫西亞呀on9

角大都無變地底泥既
不過又係有D雞肋

有望到呀
好快望左眼

我叫開刷角俠

果時電視都未撚開
一開就慶祝緊 見到角大踢緊角球旗

咁都要避開到人地球員先得㗎 點會冇望

拎波之前係有望先再出
同埋唔多唔少算係默契

9月17號歐聯開波
咁幾時抽籤

8月29

角大除左第一季
之後英超都冇入波了

下半開波了
生生性性

Link pls

上流社會都要link

真高射得幾靚

差d

改變方向

前面果個唔比比後面果個

唔訓好想入波

我想真高入波

又比人禁區mma

迪布尼左右腳都咁重腳頭

屌。。 做到咁撚細。。 差啲。。

唔是曼迷
但今日迪布尼勁到

廢龍不如踢中場

白文今場幾好喎 清唔少波 又冇咩甩漏

B華

bwa

B華正式更名為廢華

已經晒左好多機會
又劇本

水到

熱刺壓迫勁左

射咁多球都唔入

換走根啦

劇本開始 久攻不下 1個反擊比人追平 完場前再輸粒角球頭搥絕殺

依家就角球

唉……

講左 劇本

波追仆街死

又係條撚樣

屌你啦

人地兩射兩入球

劇本

2射2入
得垃圾鏝做到

屌你老母

晒撚左幾球機會
On9

一換就入

好快輸多個反擊

又係呢條盧卡斯

傾

阿杜列斯

換撚走根未

咁多年都係咁 唔識守角

肥普換人都識入波

好撚劇本

屌 好劇本

獲加踢到咁撚前

都知實輸角球

對面已經無son

換耶穌施華啦屌

由文仙尼到依家

換肥根出馬水了

二射二中二入波

三射二入

出耶蘇啦屌

又中楣
正 劇本

今季護線算啦

中埋柱

運都無埋

原來洛迪識射波

換人未呀屌

牙路頂得幾靚

又黑哨狗

仆街白文黎

點解守親角球都係咁撚柒

換根啦屌

屌 上半場果球根唔撚入真係

算啦咁多機會自己入唔到

無隊長

23射同3射 2:2

真，人地一針見血

洛迪都唔矮啦

個龍上曬身

耶穌

次次角球都輸硬咁

牙路今日麻麻

耶

唔好講洛迪矮唔矮 人地lucas咋 求其一個都head贏啦 屌

牙路駁哥狗

有隊長個陣咪一樣柒

哥狗屌牙路

同牙路鬧交

抵屌又真係

換隊長了 馬水都好 肥根走了

哥狗咁燥做乜

Ho ball牙路屌鳩哥狗

仆街了 牙路要雪了

耶蘇生性呀

牙路發脾4

唔會啦點會同自己作對

你話傾入都算

換施華出黎走根啦

上場耶蘇又咪差唔多時間換佢 牙路嘈咩

馬水換肥根 b 華打中啦

真係 痴撚線 比隻翼頂入

換根喇

但阿路個樣又唔係好嬲喎

換根啦屌 有叉燒都唔撚食

又同哥狗嘈

屌 耶穌唔比b華 有d獨

仲要唔撚高
一換入就入波

人地原來1個角就入

老母屌個仔咁款

耶蘇獨到

唔換條中場線係想點

屌耶蘇 最後果下比b華啦應該

儲多陣

咁多年啲射波都係咁

太有信心好想入

你見佢一路dup低頭應該無望到

換人未

換根入馬水喇

27射

射27次

屌你老母明明呢隊熱已經同上年差好遠
都打到咁撚樣 唔想講野

開季試陣玩多陣

爭波射屌你

雪硬

次次打熱狗都係咁
唉

其實應該仲勁左？

係少左個泡菜

唔覺 起碼上年逼到我地仆街

根本比人入果兩球完全係低級錯誤

下半場西到

換根啦快d

終於換

唔訓開始眼訓

開頭唔算好西 係入唔到多球俾人入

根下半場隱撚左型

對面根本守唔到我地 係自己唔撚爭氣 我地就都守唔到人地咁囉 上年人地打到反擊 依加人地淨係死球都一射一中 佢地根本反擊都打唔到

中晒 輸果2球都唔係對面做得好 已經自己做唔撚到本份

Cwa又唔換係咪等到80分鐘先

今場對面都901
自己射得柒無辦法

白文今場唔錯

屌 真高

根本成場禁住黎打 好似打弱隊咁
主場咁都失分真係接受唔撚到

話說son去左邊

又黎角球

耶穌又柒

耶蘇

係咪成隊都望唔撚到b華

白文今場清左幾多球

毒撚華

唔換根

唉 屌你主場都拎唔到3分仲話爭冠 on9

換洛迪

下 換洛水 做乜鳩

其實無咩
對面幾可有攻勢

和撚咗佢算啦

終於換馬水

全攻型？

攻佢老母

到底今場晒撚左幾多機會
痴撚線 對英甲都唔會射到咁多次

Jesus

換埋B華走咪馬水入

耶穌唔漏

耶蘇差d

根打足

馬水要救世

執柒左佢啦 打到咁閪樣

對傑志

估唔到我竟然會有想馬水換入黎救火既一日

肥根咁都唔洗換咩玩法

點都好過根

拖慢哂

話說隊長又輸波

馬水絕殺

諗起都型

以為玩緊fifa比ea迫害 廿鳩幾射都入唔到 人地3射2入

今晚pro?

如果馬水xxxxxxxx..

點解肥根唔洗落

自己逼害自己

仆街真高傷

真高傷埋 ho ball

仲玩咩

好似已經30

之後有人換 唔驚

我出得番未

唔好用安祖

信我 等間比人絕殺

真高傷即係有機會下場睇到取水

如果馬水絕殺我跳樓死

Gun

安水同黑文就有

屌你 你唔睇波咪好囉

又係水塘條撚樣累事

左閘真係三煞位 邊個踢就邊個傷

和嚕 劇本黎

你唔傷咪冇野

和？

你就想

打少個 準備輸埋

唔傷走埋

你影都冇

傷完冇得出

換閘好過換馬水

馬水柒夠未

型番次啦

馬水

痴撚線 次次睇親對熱狗都好撚燥

完場比哥狗屌鑊勁

屌你老母加操轉角球啦仆街

馬水個名今季都唔使甩

馬水又變返馬水

一場就讚壞馬水

馬水收皮啦

不如成隊執柒左佢啦

???????

馬水得1場虛火

條撚屌真係冇腳好波

兩翼都on99咁

邊個吹奏馬水 佢出到嚟冇球傳到

禁住黎屌都和到

深夜閪波

仲話拎歐聯 屌你老母
射撚左幾百次入2球

無左腥要睇成季馬水

唔換仲衰過換，成隊變左舊屎

唔撚換根on99

可能馬水開到竅

走左?

傷左

熱狗已經唔特別踢得好我地都拎唔到3分

啲角球又係十世都唔識入

入到四強先啦

3:2

假鏝到

頂撚住呀屌你老母

屌你老母真係絕殺

come on shitty!!

32!!!!!

我屌

復仇成功！！！

囧！！！！！！

絕！殺！

牙路同哥狗

耶呀

洗唔洗check下var先呀屌

冇打電話嘅耶穌

Yaso>>>>>>>>>>>>>lo

Jesus save us

屌var

又睇var

Diuuuu

而家又睇

耶蘇！！！

睇緊啦

屌 又VAR

屌那星

呀路同哥狗攬攬

叫左出聲

無越呀

哈哈

jumped var cancel88

88

對面手球wor

哇 好小睇波 見到叫耶穌一陣search下乜水先

牙路認錯 一陣入更衣室屌屎忽？

Goal

又點呀 又想吹走球絕殺？

又點

又想好似歐聯咁

痴撚細

話拿仔手球

屌你老母一開波又唔撚12碼點撚樣呀

又係咁...

on9 var

其他英超波有冇咁??

屌 又係咁

On9...

又唔撚計？

屌你老母一開波mma又唔var?

又係咁 想點

又點撚樣

吓？

拿水手球

又係歐聯劇本

屌你老母再黑啲

屌你老母次次絕殺都唔撚計

屌又唔計

熱黑撚到 mma唔睇

都on撚鳩

屌出聲

又var 屌你老味

On9var

VAR歷史重演

垃圾球証

好黑喲

死鏝狗

出親var有邊次唔係幫對面

on9 劇本

垃圾鏝

點會係越

真係手咗
冇得賴
又衰運我屌

又輸波又冇品

拿仔手球呀 又係拿仔呀

球壇支那人

哈哈
開波球12碼又唔睇

開季就爆閘

英國又係冇獨立調查委員會查啲球證 on9

屌你老母次撚次都係咁

VAR真係好on9

屌你老母 開波mma唔撚睇？

出番去啦爆閘狗

咁都得
冷氣房話事

好對唔住

利申:熱狗

中曬手 改埋列 冇得賴啦

丁力做乜鳩 想做英雄？

仲要球證唔洗睇電視就計數

人地手球入波又得?

熱狗真係剋撚死我地

對唔住

香港人維園見

屌你老母簡黎吹咪撚要var啦

開波球12碼呢屌你老母

改做英超五大訴求

成立獨立調查委員會查球證啦屌

算啦，要怪就怪根度簡同馬水垃圾

唔怪熱不過奧利華仆街死啦

算啦 我地都有錯

次次對熱狗都俾人撚

屌你老母今場戰犯一撚定係根度簡
上半場球叉燒餵到埋口都唔撚姚

聽日見到熱狗一定屌佢

其實咁多機會 入到多一兩球點會介懷果球

但真係嬲

係囉屌 potential Penalty check

十二碼又唔撚睇
屌你老母

On9到呢

對熱狗係真冇運

電視都唔撚睇

次撚次都臨完場比var撚

迫害

唉 灰撚左 又歷史重演

ON99999999999999999999

叫左你咪撚睇波

又係var
又係死熱狗

屌你老母2季var都益撚晒熱狗

收撚左錢

曼城與支那人共通點:

1)財大氣粗，有錢就目中無人

2)自我中心，阿古路被換走就發脾氣

3)目無法紀，球證睇VAR有曬證據手球，加比爾都可以屌球證

應該要焗每個睇同有錯都要開記招道歉同罰款 咁啲球證就可信

其實就9up下

但起碼一係個個睇唔好大細超

你整樣野係提高公平性 而加又做唔到 睇啲唔睇啲就含撚啦

兩次補時絕殺，係兩次var殺我地

同熱狗真係有仇
幾年前開始對我地特別上力

馬水好撚垃圾

又割
最憎人割

屌 今場本身已經踢得on99
射撚左幾十次入得2球
人地2射2中 2角1入 痴撚線

屌，嬲撚到訓唔著！

痴撚線又係var

睇下邊撚個著熱狗去

上乜力
今場廢撚到

瞓啦 聽日818 維園見

唉屌死熱狗只係識靠var

今場打下遊咁
衰自己晒撚晒d機會

睇啲唔睇啲咁唔抵話？

你就真係支那人啦 淨係講啲對自己有利既野

將成場波啲野cut頭cut尾當係全部野

同啲藍絲有咩分別

屌var揀黎睇有閪用咩
L14比人拉手投訴完都唔睇

都唔係幾年架啦 好多年

咪撚理佢啦

呢啲人你愈屌佢 佢愈興奮

對唔住...
香港人聽日維園見

同16-17啲西波一尻樣

講世仇真係追溯返當年高治球波

今日先出完fight til the end，講輸比熱狗
今晚又黎

我地30射入2球
人地3射入2球
13個角球入0球
人地2個角球入1球
屌你老母成隊執柒左佢啦垃圾波

係咪想逼死曼城迷

奧利華同黑警一撚樣
選擇性執法

下場斷鳩佢腳

所以咪要有獨立調查委員會查全部球證

今晚點訓着

仲要佢選擇性執法又冇後果 同黑警一樣 知道名投訴又唔受理

光復var呀屌你老母

我地個pen去咗邊

全部 差最後一腳
空撚晒 射比個龍門

熱刺全部空難死
最好連埋黃腥一齊死，on9 topic

我代VAR向大家講聲對唔住

利申:熱狗

後半都仲ok 其他真係

818見啦各位

應該代表埋奧利華

屌你老母聽日出去打柒d黑警

選擇性執法VAR

已cap圖
腥緊比中共

黃腥係咪pro club右閘

第二場禁住黎屌都失分
學人講爭歐聯
比隊英甲野你都贏唔到

果個垃圾我黎架

呢度得一個腥狗

開季未上力姐我信

夠和過狼隊啦上季

前季又和拖肥

P牌字表示熱狗正仆街

和狼隊人地真係打得好喎
今場唔覺得熱打得好
直頭係今場要炒
熱狗根本都打唔到上黎

養狼狗咬心口就係呢d

屌拿拿林推撚完開個新post屌啦

一完場潛撚晒啦

嬲死我了

推

今場真係世界級 垃圾
低級錯誤

經過英超兩場Var 變得唔想睇英超 鳩嚟

和狼隊 佢入果球犯規架喎

睇完張數據圖仲嬲

諗出VAR條友唔該仆街死

屌 簡黎睇var 要黎做乜撚姐
一開波果球打撚晒mma攬頭攬頸咁都當冇事

仆你個街好彩聽日唔係禮拜一唔係番工我實訓唔到

打柒埋熱狗thx

聽日唔好比我見到有人著熱狗波衫

有var都可以黑哨
選擇性執法

睇射門次數先

根本贏一球

推到眼訓

我係最靚仔既前鋒

嬲到訓唔到 現實生活都已經咁黑 好好地睇場波都黑到咁

支持打狗

你睇埋個數據 跟本唔應該和

以後對強強對碰出根真係唔洗睇
駁腳又冇 攻又唔得 守又唔得
連個chance都唔撚要
平時最撚叻果d吊入禁區都可以吊到狗屎咁

但都唔太見過有人著熱狗波衫
利就多

哂撚哂啲機會

狼隊唔記得

係手球直接入球

有睇場波直頭要覺得大炒
全部自己射出界

講緊今場
狼果場直頭唔會和啦 狼隊果球

哥狗幫北京電視機還緊息

鬼仔著既機會大啲

我睇到就黎掉爆部電視

依個真
屌你老母睇波都諗起黑警

一睇完var果下真係

好人好者唔做熱狗啦

今場下遊熱咁

都可以贏唔到

選擇性執法 鐘意幾時睇就睇

我本身好開心 跟住我朋友拍我 同我講
睇VAR當唔飲喎
跟住我心諗唔撚係同上年歐聯一樣下化

你老母臭閪奧利華係咪要收恐嚇信

熱仲要都已經踢得唔係好 都要和

今場俾人當笑話

屌你老母，睇立場見到警察幫白衫，睇場波又見到球證幫白衫

好波不如好哨

但今日佢地無著白衫

比人笑緊了

弱智都恰

有冇人性

我有啲唔明最尾嗰球好似兩邊都有人到隻手去掂到個波
但係點解得益會比熱

上場都已經覺得英超var笑話啦
上場丁力明顯越就入 凸撚左條毛出黎果球就當唔入

牙路真尷尬

好嬲

笑4

有無VAR條片

一齊去公海推帖

球證都係刺既人
你可以點

咪得隻傻閪開個支那post 多數都屌var喎

還晒之前幾年前炒鳩佢地既息未

耶蘇仔嬲撚到要殺人咁

中意就睇唔中意就唔睇，真係好撚公平

個var全場用得1次
就係睇我地果球
開波果時個var warm up緊？

以後所有入波都記得睇var啦

冷氣房無人

我好似聽到佢講

var is shit

係
下次講北京電視機

我地都嬲撚到要掟電視

var本身係好事
但係鐘意睇就睇 唔睇就唔睇 咁要黎做乜

掟爛左 仲好唔撚睇了
反正屋企成鳩日睇cctvb

一係學歐聯咁
球球都睇

Topic 熱刺復仇戰
復仇失敗

開親呢d topic都係柒
腥狗食屎啦

拿拿林推爆佢

開個新

推埋佢啦 開新po 好撚眼冤

冷氣房就係場波嘅揸fit人

踢好小小都5:2啦

天佑我城

果2球都根本唔應該失

維園見

仲有好多球都應該要入

近3季都未試過開季贏得曬頭3場

下個po都係改返正經野啦
始終香港最重要
送中一過左就要睇中超

今季反熱反猁

今場輸自己輸得好明顯

季季都反嫁啦熱狗

由丁力果球12m開始

關我地咩事

唔想睇英超

歐聯之前都未到會笑柒熱刺失分既地步
今場靠運執1分就睇佢幾時比var搞

有運到仆街
改例前改例後得益都係佢地

識閪守角球咩班矮撚
算啦

唔會啦，只會我鏝入波先要睇var

由第一冠開始
角球永遠係弱點
仲要係最弱果環

打左2場英超
d var淨係用係我地到

一對熱刺就成條防線自爆
肥普識落降頭

要速度就預左唔夠人頂波

禁住屌 打下遊都可以咁
笑撚死 仲話想拎r聯
拎r霸都唔g夠班未
btw今場一定要屌根 真係0作用
駁腳都冇 出黎做乜

冇理由頂輸比盧卡斯摩亞掛
佢得173渣屌

Guardiola says City should’ve had a penalty for the foul on Rodri “but VAR was taking a coffee” at the time

哥狗今次都屌VAR

成肚氣瞓唔到

邊個頂輸比佢

成個禁區得拿仔洛水高，其他矮仔又無費奴靠位置感補救點會唔出事

聽日維園行多幾轉泄憤

var都要warm up呀
開波頭20分鐘唔見人

walker

得walker跟佢跳，就比佢成功笠龍

嬲完早d瞓
聽日出去

冇var唔代表一定唔公正
但有var都唔代表一定公正

頂輸比人中堅都輸
頂輸比隻翼
就算係牙路頭鎚我都覺得有d荒謬

選擇性執法 球證同var班人仆街死啦屌

我

以後淨係下半場先用var

嬲完早d瞓啦鏝狗
養足精神出去救港

你

戰犯：根
0作用打足全場

啲球證到底有冇學過用var

推到新po留名就訓
屌

老

隊返d大啤再訓

母

光

我唔開新po

復

哈

水塘開啦

下個標題 818

1001

囉